\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Спецкурс. Вращения}{10 класс}

\parindent=5mm

\libproblem{savchenko}{2.7.1}
\libproblem{savchenko}{2.7.2}
\libproblem{savchenko}{2.7.5}


\task{
	Посчитайте момент инерции сплошного цилиндра радиуса $R$ и массы $m$ относительно его оси.
}


\libproblem{irodov}{1.295}
\libproblem{savchenko}{2.7.31}
\libproblem{irodov}{1.284}
\libproblem{irodov}{1.320}
\libproblem{savchenko}{2.7.9}


\task{
	Момент сил, действующий на твердое тело относительно его оси вращения, равен $M$. Посчитайте работу
    этих сил.
}


\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.138}
\libproblem{kvant}{621}
\libproblem{city}{1998-11-x}
\libproblem{kozel(1992-2001)}{9.26}
\libproblem{kvant}{1628}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.24}
\libproblem{savchenko}{2.7.13}
\libproblem{savchenko}{2.7.16}


\end{document}